Muutos liikuntaan
Forss Tommi (FOR)
Piilotettu
2021-01-25 22.49

<p>Moi,</p>
<p>koulun jää ei ole kunnossa, joten ainakin tiistain ja&nbsp;keskiviikon liikuntatunneilla palataan liikuntabingon pariin(eli saa&nbsp;valita&nbsp;eri vaihtoehdoista haluamaansa liikuntaa).</p>
<p>Loppuviikosta luvattu pakkasta, joten jos jää saadaan kuntoon, palaamme luisteluun ja lätkään.</p>
<p>Tommi</p>
